法唔法國諗野時隻手要摸下巴嘅都係on9

加埋皺眉，企喺到特登用肢體語言嚟證明自己諗過思考過，但其實乜都冇諗過

🤔

發唔發覺樓主出呢個POST都幾on9，加埋幅圖，講到特登有思考過一個正常現象咁，但其實乜都冇諗過

人地擺明一早諗完 特登做比樓豬你睇 比你有錯覺佢地重諗緊 等你唔洗咁自卑

所以只係法國人噉做先係戇尻?

陳展鵬？

又回帶

how about this

喺條街一問佢野就
跟住答我唔知

屌，嗰幾個Gif